有無劏車場介紹

十年車想劏左佢

車位出租, 之後日日坐uber

緊賣當1換1quota咁賣

十年車劏乜撚

等佢自燃化灰? 定係你想講仲賣到好價?

而家劏車咩價位？
10年車點都賣到兩三皮

邊到有窿路賣

會唔會好煩.....

劏車貪佢快靚正, 傾啱價就叫佢自己上門拖走

唔洗煩

要就啱有人想買tesla搵quota囉
咩車嚟？有啲車劏得幾千蚊

架車行得走得冇大病洗乜劏，平d賣左去啦

傾咩啱價 而家劏車有一皮都偷笑 你正經賣車10年車肯定唔只

就係冧左唔想整